入境處交代「閃靈」不獲發簽證原因：冇特殊技能

Source: HOCC Facebook

終於收到入境處回覆。佢地俾個原因真係好DA意⋯⋯

「Under existing policy, a person seeking to enter into HKSAR for employment should , amongst other things, possess a special skill, knowledge or experience of value and not readily available in the HKSAR」

//
哦，原來只要你無香港境內不存在嘅技能或知識經驗，你都唔洗旨意攞到簽證。咁各位外籍人士由而家開始記得練定隱形啊、分身術啊、時空轉移等等特異功能先好嚟申請工作證喇💁🏿‍♂️。

不過而家只係收到主唱Freddy嘅申請回覆，其他幾位成員嘅申請依然音訊全無。

#笑死街坊系列
#咁計法應該全港所有工作證都要取消
#低B政府
//

要幾on9先作到呢個原因
班撚屌個腦裝屎
嘥咁多日諗個咁廢嘅解釋

大sir 放梗假冇人話到事

其實佢都係嚟出個show、唱幾首歌
係咪以後其他外國歌手都唔嚟得？
因為香港都有歌聽

ban撚晒五月天同班傻鳩韓狗先啦屌你老母入境處

每日150個又有啲乜技能？

唔會
佢哋好清楚香港人點諗
冇得睇五月天同韓團，肯定搞得大鑊過雨傘

唔識偷呃拐騙

乃共

咁即係所有外國歌手都唔會批工作簽證?

都低能，波多野結衣我就知佢有乜野特殊技能，五月天，韓星果d有乜鳩特殊技能

哦係啊 咁所有外國藝人黎都無得申請香港工作簽證啦 都無特殊技能

支那大媽咪會囉

奶共就得

亂咁作個原因

回歸左係咁架啦

Aggee 一方面想令到啲人覺得同中共作對無好下場 另一方面唔會牽連大眾重視嘅野

吊，核凸到咁！

共產黨做野唔洗你教

算吧啦黑境處
依家同黑警同級

笑撚死
咁計全世界9成9樂隊都唔洗黎香港啦

每日一百五十個 皆精於 偷呃拐騙

乞食果班支那乞兒又有咩技能？

大陸垃圾官黎講基本法 有冇特技？ 有冇工作簽證？

超低能勁搞笑

咁你地依堆廢人仲唔死返去家鄉強姦你地d同胞？

現時支那人主管香港各政府職位！

所以理由都特別有「中國大陸特色社會主義」風格！

你不如講自己唔啱聽

人地夾band夾到入立法院已經係香港無既技能啦 香港一早DQ左你啦

港女鍾意oppa，有D鍾意條淫舞嘅韓妹。

孟晚舟3護照狂改名之後仲信香港有入境處?
全部交晒比西環做批證啦

邊撚個閃靈，響鈴我就識

點解唔係個別事件不作評論

而家已經唔係ban一個音樂單位咁簡單，用下腦啦

港府點樣介定有冇special skills?

x men?

作都作個正常d既理由啊 hea撚到不如你學特首拒絕回應咪算

創作都唔叫特殊技能
係咪要彈到好似吟遊詩人咁識幫人回血上buff先咩特殊技能

記者問佢就會咁答
佢而家係覆返當事人

㩒住港豬港奴強姦

佢地好撚多技能

打劫 吸毒 非禮 偷野 撩事鬥非

真係唔使作啲理由出嚟 香港政府直接叫香港共產黨啦

放火燒死人算唔算?

支那老西跳老舞鳩叫﹐非法獲取報酬唔拉。
人地正正經經入紙有人請去開演唱會話人冇特殊技能。

強姦唔係技能呀?
最嘈雞姦埋你添呀

屌你老母 id精英

慘啦 以後無人申請到簽證黎做野啦

班蠙又有咩特殊技能？

入境處原來就係特異功能部隊

政府d公墓員咁既質素真係貽笑大方

你班入境就真係無特殊能力啦 全文職做就得啦

係唔係要識申請3本護照果種技能

reject左先 理由後補

哦你老母我公司果幾個拎商務證打黑工又有技能囉喎

nonono，香港d簽證中國人先可以申請得

每日個150 應該有得特異功能

好撚on9，雙重標準

咁難怪港共唔撚比佢地入境

電腦做都得

個Programme 好易寫
大陸就accept
台灣就reject
西方人就抽樣reject

迫到本地居民無街行、無樓住、抽乾庫房算唔算特異

要特殊技能先拎到簽證一定要同其他地方想拎簽證既人講

特別廢的技能都算技能嘅，正常人梗係冇

特殊技能 = 奶共

痴撚線 一頭話要搞文化 拎一大嚿錢 另一頭就bam鳩其他地方嘅band嚟香港 中共我屌你老母

後者最好
祝所有韓豬明星撞正空難身亡

入境處幾時變成藝術評審處

屌佢老母臭化賤種狗閪啦...咁既理由既話好立即踢走果每日150隻昆蟲返上去啦...

賊種資賊人乜都搞得衰...連法治社會都係...根本佢地成個品種都係賊性難改..
搶人嘢偷人嘢呃人害人就係賊種人行為...

資賊人就是賊子DNA!